0654 Sleep is for the weak

羅哥長眠吧

weak

路老師咪咁

祝你安睡而已，羅哥別介意

拿來長島冰茶換我半晚安睡

u weaked

賓哥

路大哥，賓哥瞓左，我係佩弟

佩大哥咁早起身，型啊！👍🏻

no la

咪叫細佬做大哥

ben

佩兄今生今世都係我大哥😳

咩事唔開心 等臣妾幫你分擔

哇正啊，我真係好羨慕羅哥！😏🥰

我想插您。

想比佩哥寵幸❤️

你做我隻奴就得

熱狗又唔訓

你都唔訓姐係自認熱狗？

系，甘又典

羅哥當值

羅哥bot

羅蛇是味訓左？

屌你bot 泥

垃圾post

邊個25推返上嚟

放針佬

系

拉

#40 係狗

師兄打錯number?

係想打#1

無

我唔會25 佩哥

啲撚樣想分化我地

你咪撚25?

有人hack 左

樓主好

安安

快啲死

夢仔hack?

羅蛇好能weak

?

屌你又set bot?

羅係一個團隊

agger

系
炳強旗下團隊

樓主瞓咗？

唔好俾我再見到你

你跟蹤我

遮打見

早晨

屌奶星又夠鐘推

用唔瞓覺嚟踩低人地瞓覺

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護